點解啲死廢老成日摺摺聲雜雜聲嗓啜聲

食野又雜雜聲
用牙籤就用牙籤啦 又要用到啜啜聲
撩完牙又要摺摺聲
其實係咪個口生癌？？？

因為好味

其實係食緊條牙籤

摺摺摺

好味

我都好撚憎 啲聲好嘔心